Je te salue Marie comblée de grâces le Seigneur est avec toi
Tu es bénie entre toutes les femmes et Jésus ton enfant est béni
Sainte Marie Mère de Dieu prie pour nous pauvres pécheurs
Maintenant et à l’heure de la mort.

Amen.